Mitglider der Gruppe sind René Häusler und Patrick Leonhardt. 
Derzeit sieht die Aufgabenverteilung wie folgt aus.

René:
    Benutzerführung
    Einzahlungen
    Auszahlungen
    
Patrick:
    Abspeichern des Datensatzes
    Überweisungen
    Konto verwaltung.